仲等咩 727？聽日就好行出黎

HI 巴打 雖然呢個時候唔係好適合 但有D野想請教下你 方便嗎

咁突然？ TG 我吧